綠置居，完全垃圾政策

我用自己實力黎抽間公屋，點解我要還？去買返間？

但住公屋無雞髀食

雞髀當你五十蚊，但要供樓就可能係三千蚊